Title: Carex oxylepis Torr. & Hook. var. oxylepis
Description: Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?city
Date: 11/10/2021
Keywords: portfolio
Category: Greenlam
Author: Mycat
Tags: cms
Published: true
Background: #266327
Color: #3edd8d
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Huius, Lyco, oratione locuples, rebus ipsis ielunior. Nam ista vestra: Si gravis, brevis; Multoque hoc melius nos veriusque quam Stoici. Quicquid porro animo cernimus, id omne oritur a sensibus; Si quicquam extra virtutem habeatur in bonis. Duae sunt enim res quoque, ne tu verba solum putes. 


	Stoicos roga.
	Nunc omni virtuti vitium contrario nomine opponitur.
	At eum nihili facit;
	Sed vobis voluptatum perceptarum recordatio vitam beatam facit, et quidem corpore perceptarum.
	Magna laus.
	Aut, Pylades cum sis, dices te esse Orestem, ut moriare pro amico?
	Istic sum, inquit.
	An ea, quae per vinitorem antea consequebatur, per se ipsa curabit?



Nam ista vestra: Si gravis, brevis; Ergo id est convenienter naturae vivere, a natura discedere. Easdemne res? Aut unde est hoc contritum vetustate proverbium: quicum in tenebris? Si longus, levis; Qui bonum omne in virtute ponit, is potest dicere perfici beatam vitam perfectione virtutis; Si longus, levis; 

Prodest, inquit, mihi eo esse animo. Duo Reges: constructio interrete. Sed ad haec, nisi molestum est, habeo quae velim. Quamvis enim depravatae non sint, pravae tamen esse possunt. Quo studio Aristophanem putamus aetatem in litteris duxisse? Nemo igitur esse beatus potest. Quod autem meum munus dicis non equidem recuso, sed te adiungo socium. Faceres tu quidem, Torquate, haec omnia; 


Nam qui valitudinem aestimatione aliqua dignam iudicamus
neque eam tamen in bonis ponimus, idem censemus nullam esse
tantam aestimationem, ut ea virtuti anteponatur.

Et certamen honestum et disputatio splendida! omnis est enim
de virtutis dignitate contentio.



Ergo id est convenienter naturae vivere, a natura discedere. Cur igitur, cum de re conveniat, non malumus usitate loqui? Non risu potius quam oratione eiciendum? Quo modo autem optimum, si bonum praeterea nullum est? Non laboro, inquit, de nomine. Qualis ista philosophia est, quae non interitum afferat pravitatis, sed sit contenta mediocritate vitiorum? 

Quae cum essent dicta, discessimus. Quae autem natura suae primae institutionis oblita est? Ne in odium veniam, si amicum destitero tueri. An eiusdem modi? Quid turpius quam sapientis vitam ex insipientium sermone pendere? 


	Verum hoc idem saepe faciamus.
	Avaritiamne minuis?
	Iam illud quale tandem est, bona praeterita non effluere sapienti, mala meminisse non oportere?
	Vide ne ista sint Manliana vestra aut maiora etiam, si imperes quod facere non possim.




Quamquam scripsit artem rhetoricam Cleanthes, Chrysippus
etiam, sed sic, ut, si quis obmutescere concupierit, nihil
aliud legere debeat.

Aliter homines, aliter philosophos loqui putas oportere?



Paupertas si malum est, mendicus beatus esse nemo potest, quamvis sit sapiens. Quid vero? Huic mori optimum esse propter desperationem sapientiae, illi propter spem vivere. Dolere malum est: in crucem qui agitur, beatus esse non potest. 


	Scio enim esse quosdam, qui quavis lingua philosophari possint;
	In quibus doctissimi illi veteres inesse quiddam caeleste et divinum putaverunt.
	Quem quidem vos, cum improbis poenam proponitis, inpetibilem facitis, cum sapientem semper boni plus habere vultis, tolerabilem.
	Nam illud quidem adduci vix possum, ut ea, quae senserit ille, tibi non vera videantur.



Iis igitur est difficilius satis facere, qui se Latina scripta dicunt contemnere. Venit ad extremum; Cur tantas regiones barbarorum pedibus obiit, tot maria transmisit? Earum etiam rerum, quas terra gignit, educatio quaedam et perfectio est non dissimilis animantium. 

Quonam, inquit, modo? Sed nunc, quod agimus; Et ille ridens: Video, inquit, quid agas; Quaesita enim virtus est, non quae relinqueret naturam, sed quae tueretur. Cum audissem Antiochum, Brute, ut solebam, cum M. 

Vides igitur te aut ea sumere, quae non concedantur, aut ea, quae etiam concessa te nihil iuvent. Consequentia exquirere, quoad sit id, quod volumus, effectum. Quae quidem vel cum periculo est quaerenda vobis; Hoc est non modo cor non habere, sed ne palatum quidem. Atque haec coniunctio confusioque virtutum tamen a philosophis ratione quadam distinguitur. Bestiarum vero nullum iudicium puto. Quodsi ipsam honestatem undique pertectam atque absolutam. 


	Quid tibi, Torquate, quid huic Triario litterae, quid historiae cognitioque rerum, quid poetarum evolutio, quid tanta tot versuum memoria voluptatis affert?




	Haec non erant eius, qui innumerabilis mundos infinitasque regiones, quarum nulla esset ora, nulla extremitas, mente peragravisset.



Quid est enim aliud esse versutum? Intellegi quidem, ut propter aliam quampiam rem, verbi gratia propter voluptatem, nos amemus; Vitiosum est enim in dividendo partem in genere numerare. Itaque ad tempus ad Pisonem omnes. Gloriosa ostentatio in constituendo summo bono. Non ego tecum iam ita iocabor, ut isdem his de rebus, cum L. Illa argumenta propria videamus, cur omnia sint paria peccata. Nam diligi et carum esse iucundum est propterea, quia tutiorem vitam et voluptatem pleniorem efficit. 


	Tubulo putas dicere?
	Et quidem illud ipsum non nimium probo et tantum patior, philosophum loqui de cupiditatibus finiendis.
	Huius ego nunc auctoritatem sequens idem faciam.
	Tantum dico, magis fuisse vestrum agere Epicuri diem natalem, quam illius testamento cavere ut ageretur.
	Quid enim est a Chrysippo praetermissum in Stoicis?
	Huius, Lyco, oratione locuples, rebus ipsis ielunior.




	Illa sunt similia: hebes acies est cuipiam oculorum, corpore alius senescit;
	Tum Quintus: Est plane, Piso, ut dicis, inquit.
	Non enim, si omnia non sequebatur, idcirco non erat ortus illinc.
	Quas enim kakaw Graeci appellant, vitia malo quam malitias nominare.
	Quae iam oratio non a philosopho aliquo, sed a censore opprimenda est.




	Ille incendat?
	Non enim iam stirpis bonum quaeret, sed animalis.
	Sed fortuna fortis;
	Duarum enim vitarum nobis erunt instituta capienda.
	Si quae forte-possumus.
	Totum autem id externum est, et quod externum, id in casu est.
	Quibusnam praeteritis?
	Illa tamen simplicia, vestra versuta.
	Sed haec omittamus;
	Quod si ita se habeat, non possit beatam praestare vitam sapientia.




